去美國當兵可以成為美國公民喎，點解想移民又冇錢個啲唔去試

去都無錢

如果keep住當兵呢？等儲夠錢再生活得唔得？

無知一問可唔可以帶啲錢過去，起碼到步唔會冇錢，

比人白眼

移得既都要預左架啦，不過我想知班後生想移民又唔夠錢投資個啲點解唔試下去當兵移民